1. implement cosine similarity
2. implement Link search
3. implement ESA

http://regularlyexpressed.com/using-explicit-semantic-analysis-to-discover-meaningful-relatedness/

dwa teksty

3 artykuły

obliczanie tf-idf dla tych artykułów

dla każdego słowa mamy pary

bike - [[id_artkulu1, tf-idf1], [id_artykulu, tf-idf2]]
można filtrować niskie wartości tf-idf < 0.1

teraz tworzymy reprezentację tf-idf dokumentów 



